將軍澳0150 有示威者被噤低

將軍澳居民幫手阿

立場gorgor本身拍攝影到,
但被popo推到勁遠,
個到得立場gorgor一個

落樓屌呀

推

屌你老母